【九龍區大遊行】高鐵車票被退票、拒絕放行 內地旅客怒批：腦殘 !!!

反對修訂《逃犯條例》風波未息，網民號召今日（7日）由尖沙嘴前往高鐵西九龍站集會。因應示威活動，港鐵昨日已指出，非持有今日車票或購票憑證人士，並不能於進入西九龍站，大部份的車站出入口亦被關閉。

記者早上9時到西九站一帶觀察，若乘客要乘坐高鐵到內地，必須要繞過圓方商場及天橋，記者花近20分鐘才到達車站入口外。

有打算返內地處理公務旅客，到場後卻發現被退票，加上無法即場購票，打算乘船到珠海；亦有旅客雖然成功購票，卻職員卻稱他趕不上列車，拒絕放行，怒批：「腦殘！」

早上不少內地旅客前往柯士甸站後，看到前往高鐵站的C出口被封後都甚為迷惘，現場查問職員及看到指示牌後，才得悉要經天橋及、圓方商場及地底前進。

旅客被退票 只好坐的士趕船往珠海

乘客詹先生指出，他本來早已購買高鐵票，打算回內地處理公務，怎料到場後卻發現被退票，加上無法即場購票，網上購票亦不果，最近只能乘坐的士趕到碼頭，打算乘船到珠海。

被職員稱趕不上列車 拒絕放行

另一內地旅客穆先生亦無法成功進入車站，其間情緒一度高漲，更在車站入口前高叫粗口。他說，早前已成功購票，走了一大段路來到高鐵站外，但職員卻稱他趕不上列車，拒絕放行，令他無法進入車站，被問及覺得港鐵安排如何，他批評：「腦殘！」

內地旅客穆先生趕不上列車，其間情緒一度高漲，更在車站入口前高叫粗口。（王潔恩攝）

內地旅客：無聽過香港有示威

內地旅客洪小姐今日打算乘坐高鐵返回內地。她說，當她到達柯士甸站後，才得悉車站大部入口被封，坦言安排不方便。被問及是否知道大部份出入口被封的原因，她回應指，今日曾聽聞香港今日有大型示威，但並不知道緣由，直至記者向她解釋後，她才恍然大悟，又反問記者甚麼是《逃犯條例》，「內地從未聽聞過有關消息。」

輸出自由

內地旅客穆先生趕不上列車，其間情緒一度高漲，更在車站入口前高叫粗口。

穆先生會唔會畀共慘黨扣口德分，以後嚟唔到香港？

日日去高鐵羅湖派傳單

維護國家尊嚴，打擊港獨分子，加分

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

召喚神獸草泥馬?

去香港旅遊回程有免費茶水飲

內地d動車成日都有人買左飛上唔到車架啦

d人成日早幾粒鐘企係門口塞住， 驚自己上唔到車

以前成日返上去開工見到， 依家就唔知

打錯， 係支那

阻你少少位

笑死 呢個政府做啲決定全部都好冇腦

信用評級降到得 Dgrade

未搞到示威者先搞到班大客，林奠真係好柒

勁撚有效

你班大陸客已經黃左知道香港發生咩事，唔將你人間蒸氣係黨嘅恩賜

對住內地口岸區講粗口
好唔尊重我地內地人

返食?

可以點樣report? 煮死佢

Nosedive

成日最勇武係佢

擺佢上weibo
話佢對住內地口岸區叫粗口
明顯想宣洩不滿

d內地客真係好暴力
上唔到車都唔可以咁丫
可以理性地寫意見放意見箱

內地旅客穆先生趕不上列車，其間情緒一度高漲，更在車站入口前高叫粗口。

竟然唔依照在場執勤警員嘅指示
要求警方一視同仁，嚴勵執法

I am proud to be a 支那狗

又反問記者甚麼是《逃犯條例》，「內地從未聽聞過有關消息。」

無知唔係罪
井底蛙都唔係罪

但以「無知、井底蛙」而自豪嘅人，狗都不如

又反問記者甚麼是《逃犯條例》，「內地從未聽聞過有關消息。」

中共封鎖資訊世界一流

睇黎九龍好玩過港島

點估到識瞬間移動的穆先生都仲要搭車

講個笑話
大陸有第四權

知道言論自由嘅重要性未

香港警察嚴重影響民生，建議立即拘捕，令社會恢復秩序，讓大陸人可以方便嚟香港拉屎

唔該要有組織 唔好小貓三幾隻

幹嘛不讓咱們上車？

政府的確係腦殘

她回應指，今日曾聽聞香港今日有大型示威，但並不知道緣由，直至記者向她解釋後，她才恍然大悟，又反問記者甚麼是《逃犯條例》，「內地從未聽聞過有關消息。」
態度正確

推

其實香港新聞在大陸全封鎖！他們是被無知！

內地從未聽聞過有關消息

個活動係成功嘅

抵死啦 陰公豬囉

究竟加定扣
打和啦 super

今次就算嘴遁唔行都好有效

幫手宣傳

內地旅客：無聽過香港有示威
依家埋話你知羅

買咗飛都可以「被」退飛。與中國接軌了。

你囉明明有投訴機制
但未必有用
不如過埋黎遊行反映訴求

但係又話支那好文明…點解講粗口嫁

大陸lv親自認證

她回應指，今日曾聽聞香港今日有大型示威，但並不知道緣由，直至記者向她解釋後，她才恍然大悟，又反問記者甚麼是《逃犯條例》，「內地從未聽聞過有關消息。」

有飛機，搭咩火車
落後到呢

仲癲過大陸地鐵站安檢
唔講真係以為有恐怖份子喺度
柒遍中國

政府今次有高人教路 唔賣飛呢指絕

我地都冇話入去，咁緊張做咩

我無野講

咁唔方便，俾我就唔再黎香港啦

港共咁樣搞都得既話，遲下個個星期都遊行一次就好笑

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

穆先生： 操你媽逼 腥港警察是不是腦殘的

ignorance is strength

記者助攻 很好

無新聞自由嘅後果咪變得無知

高鐵地鐵化

怪啲警察啦

正

經過今日既遊行 希望大中華膠睇清楚 中國人係冇得救架喇

內地旅客：無聽過香港有示威

當然唔會知啦
一早封鎖哂消息啦

so？洗唔洗wts通知你？

你班支那豬扮唔知都無撚用
你估你話唔知你個黨會信你咩？佢哋玩有罪推定，除非你挖咗自己個腦（如有）出嚟佢哋先會考慮下唔係 國安即日上門
寧枉勿縱嘅支那法律係唔係好正呢
而家見到我個留意係咪即刻明我哋點解反送中呢
就算你真係唔知我哋遊行係為乜野事 共產黨都唔會信你 因為一放錯一個俾佢周街講周街唱咁佢封鎖咗成個月嘅努力咪白費一路好走

瘋狂air drop,零成本

都未唱國歌

佢先醒呀 呢啲時候知都扮唔知啦 一陣俾國安聽到佢話知 實俾人的返上去勞改 再扣50分

起碼唔覺鳩行

就算wechat通知都會比中國政府banned